唔好去淘大！！

有狗有藍絲！

聽日見！

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工，保家衛國
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

簡而精...
但如果想 敵駐我擾得唔得

認真，留氣聽日打狗好過啦，去到商場又無路走，啲狗又唔會捉班藍屍唔好送頭阿手足，聽日見阿

有手足比人拉左

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

集合聽日出

又有義士被當condom